有啲乜嘢遊戲用手掣會好過鍵盤滑鼠

除咗賽車遊戲

賽馬遊戲

Souls series

有啲咁嘅遊戲㗎咩

格鬥遊戲

FIFA

玩具足球

街霸？

所有遊戲

Gta5

fifa , nba 2k

人生online

主機派？

動作類 賽車類(鍵盤做唔到R2L2彈弓回彈效果)

格鬥game你用keyboard玩?

無雙 同ds

Why not?

Twin stick shooter一定係用磨菇先玩得順mouse瞄準好慢

同埋所有platformers，eg dead cell etc

其實同keyboard一樣
有d格鬥player會話hitbox user係cheater添

只不過大部份用keyboard玩格鬥game嘅都係用d垃圾keyboard
其實keyboard用得好d input仲準過joystick

Fifa

Dmc

完全唔明點解有人可以用keyboard玩呢d game

除左fps同tps所有遊戲

dmc你試下用keyboard玩，完全反人類
所有動作類都係手製>keyboard

音game